花木蘭個老竇

咁似....

雜囝

咁似維尼嘅共仔又唔比上畫了

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢